電話約滿轉台，sales入一入黎

sales留個tg

街霸冇、門市冇、唔緊要
我喱到有！！！！

CSL、1010 家庭Plan

真。無限上網

1個月費5人同行

CSL Plan
月費$312即可享有20GB數據4.5G全速上網
加$100即可享有‘用量皇’
無限數據全速上網

1010 Plan
月費$418即可享有20GB數據4.5G全速上網
另外加送Apple watch Series 4(40mm)1隻
+Airpods 1對連Wireless charging case
加$100即可享有‘用量皇’
無限數據全速上網

唔想就住就住上網嘅你重等咩？

識揀嘅你請按Whatsapp傳送門：